大家包好d呀！耳仔頸頭髮顯眼特徵全部唔漏得！

同我推上熱門提提大家

我估支那有技術，淨係認眼+耳仔+髮型+步姿=8成準確率，足夠拉人有餘小心！

淨係眼部已夠 唔係瞳孔 係眼部

我估要好高resolution先得。

依家已經會見到d大陸人攞住大大部相機喺遊行個陣影相唔知咁樣會唔會中招

我估係殺一儆百，求其搵的大頭相，過關果陣用來切實執行憲法第三十五條。

推